asus手提電腦一問

ASUS X541UA-DM1089T

巴打們點評價，少打機(三國志13 個d)

主要文書上網個d

買mac

$5000 mac條撚

得4gb ram 冇ssd
過幾個月你一定後悔

二手

要邊樣穩陣，問下有無得upgrade

一定要ssd
冇ssd慢到死又易打柴

得4gb ram大部分時間夠用
但就要用到既時間唔夠ram好煩

有8gb ram先做到desktop replacement

千奇咪撚貪平買牙石！

伏已中
除左平少少之外無野好

要平就Acer

三叔，不了

我的牙石還在使用

今時今日仲買ＨＤＤ Laptop
留番Ｄ錢買ＣＡＬＬ機算啦。。。

唔明